# Projecte en C #

## projecte inicial
### subapartat **més** petit

la instrucció:
```
printf("hola que tal");
```
i una altra instrucció seria:
```
scanf("%s", text);
```

### codi font del projecte
(captura)
![codi fonr](imatges/001_codi.png)

<div style="color:orange">
## prova html sobre Markdown
</div>

un altre text sense color

[Google](https://www.google.es)
